依期一齊旺 ! 大家唔好針！[234] 國際贏錢日

正評今晚嬴大錢

還我血汁錢

Thompson for 3
3:2

又打錯個贏字

撐美斯巴，唔撚使理d輸打贏要既仆街啦

自9月起 沒有球隊可以作客入多過 斯巴達1球

屌 on9平唔入

集氣

國際贏錢日

抵你死啦傻閪

呢場係俾俄假迫害姐

完全封鎖咗低質湧迷

盲跟all in果班傻鳩 真係無人會可憐

下串更可愛

輸打贏要

薩普反cup保全隊安康 加油

提左幾撚多次平注

好彩今日cash out左

屌同你一樣~

賭最忌係借大錢去賭
賭一定要用閒錢

彪哥你做GYM既時間太多喇,搞到無時間度波

我夠知啦

蛹迷輸唔起

標哥深明此道理

借錢會pk係定律

借多200k過大海

#27 去咗邊

唔見左 睇唔到

上個POST 完左, 回唔到, BTW 愛斯賓奴好似嬴左WO, 點會針

gchi

3.5b ok?

贏到錢既我聽日all in6合彩

收返埋啦

愛仔

不用怕，你還有$9.2

$9.2

神奇更衣室 屌醒斯巴達

聽日d 波仲好賭
聽日入$1000 再戰

仲差8毫買一注

買上盤啊 兩場重注平半上盤，都輸波，半格都收唔返

大船睇路

仲有條係奧特串找卡數 但第一次輸到無乜信心

若要生活好..

頭關冇望了

係咪無人要紐倫

200%痢

輸？

利迷聽日應該會扮羅馬迷開po係咁燈

上上籤

On9平 12m

賭波贏個d比馬仔輸返晒

通常一好一壞

12你老母

反CUP到真係要去俄羅斯旅遊呀

屌我又係

Sor 見佢黃牌又封盤 以為係

odd1:1

望左個盤成日 低水無買
走左去買讓主

薩普繼續goal 1年球迷

呢場唔睇喇

聽日羅馬

贏谷輸縮冇講錯，一縮返細注順返d咁

早d訓好過

乜柒都串左俄佬仲單頭

4場半和偏偏買左頭場半和

0:3

大波贏左

訓啦直接

廢到

痴線波

0:3 好爽

半大全大

塔利2.5大cash

贏返輸既
執返40蚊

針 好彩無衝動

邊隊第三邊隊護級我都唔識分了

四射三中

屌你老母

蛹狗

屍巴達的巴打準備定下場買佢大炒安卡啦

睇都唔撚洗睇lu 諗下場

巴打買左咩 ,個時你買完都放上來都見你嬴. , 幾時再放呀

有冇角水 得返50

買左1500主盤 好彩心水大波都買左900 無輸咁多

直屌佐加第2球

控球率, 73:27, 唔係假波唔撚信

關你撚事

以後要講 屍爸達個種廢

有時差？

貝利沙

屌你老母 廢到咁都有 真係爆大冷

真係假波到

尋日炒到唔敢放啊 好，一陣睇啱既放上黎

打錯 第3球先岩

差460蚊 買咩好

放左就會嬴

見到有個巴西仔adriano先買主
點知柒既

莫斯科果種廢得唔得

主場輸3粒

榜首幾隊佢最輕鬆，揀波踢又唔比

如果佢4:3就真係假都仆街無人信
寧願早d訓
最多聽日先追返

呢場俄波真係假撚到

莫斯科好撚多波
陸軍都係

左膠

左膠好野

同德乙有得揮

左加 反杯了

左bb

咁都反cup到 我去旺角扮斯巴達叫

封左盤係咪1:2

等你 希望贏到買到盤

Ez

左膠正氣

岩岩訓醒.....唔係訓左差d當埋條底褲買落去
不過呢幾日-1盤無場開到
馬體....明尼路.....

Odd 比多球就攪掂啦條過關

第三無R聯踢

1-2
佐加半客咁都開到

秒收左膠

想入注無入球

左膠gel 易到

仲諗住佐膠下半場先入 追佢第四球先

無可能
我扮斯巴達當街跳樓都得

阿記開到架

瑞假同俄假買大波真係冇死

Bang
下串更可愛

希望你tg條飛中 跟左7關

呀些CO 重心

頭關半場1:2 WO

假波送分就算 洗唔洗咁都開大波

斯巴達反超到派1000

咪下串更可愛

波膽0:3 100倍

差阿些 愛華 個天唔比我收錢

差D想補3/3.5

本身都睇岩

話唔定456呢

咪算少

安曼半大 點睇

無條件買左安曼對家

安曼不了

安曼近幾場都好似係輸2:3

有睇live?

無記錯個陣1-0

頭幾場假波全場大,都好似好正氣. 但冇買到

想補番14

Skip la Ching
踢少7個人買唔落手

兩隊都風流波 不過安曼真係買唔落手

支持

佐膠係要殺我fg屌

等炒，嗰日買左下盤退返飛，照屌下盤

斯巴達入球大 精神 即使輸左主-1都開心

睇live節奏快到英超咁
屌唔過

呢家1.94 都低水?

好大機會入多粒 不了

大家點睇呀些斯奧呢場？

未來人

係 博唔過 不過你地買咗嘅都希望你地贏

想問下 馬會 天狼星 開咩亞洲盤？

主-1 半大

真心膠？
個個國人都鍾意ff

GUN

頭場已經冇人理

自己去馬會個網咪有得睇

過咗去嘅事

邊個真心呀

場波死左啦

0:3點理

因為班人訓晒教

0:3喎

其實係美斯巴買曼對熱個場之前, 美斯巴買D盤都係5050姐, 人地都講明平注, D人ALL IN 哂

睇反條過關飛 唔知自己係咪穿錯左 +1

有開

封咗

開波先講
跟唔切

除唔切底褲

想G 100% 盤

沖個涼轉下運先

其實有邊個allin左 ? 我睇黎睇去都係一千幾百 話借10萬果個你信?

買左30蚊左膠睇表演

追多球佐加ng 訓算

未來人通報 1-3
買50睇波

針

Odd 2;1

陣間買d假波先

無心機了

丹保
4串1睇黎死係斯巴達手

呀些定朗斯好？

0:1安曼

安曼1 0

today all west ball
only buy 1
baubau

安曼果場快啲入多粒
買左半大

對家係我其中一場心水

連安曼都咁正氣

睇黎安曼真係假波，一黎就12碼

賤種球隊

實有 你怕咩

屌真係3:1
不過隊伍調轉左

愛記唔出davis
識買了

1:3

薩普追和啦dllm

快d叫反Cup

主飛烏龍波 單邊入3球

俄佬反CUP 到, 我直播派1千

2:30角大點睇

求中回血

德乙ok

主隊禁住客隊打

7x8斷兩關了 玩完

針了

3-1 Odd

Odd 3-1

追數日 start

我一千萬

巴打 你d單雙好撚準

跟你,2千萬

都未中
咪撚gel死我啦

希望左膠1-2完場 比我買返個盤

美巴琴日贏幾多 我派幾多

Cfu 又中

1分鐘1球

收嘴啦

單雙巴你命中率好高架啦

300>1k5>???
求下佐膠1-2完場 比我重新起機

唔補飛？

收埋食

冇錢補啦 其實我要左斯巴達串左膠

左膠上呀

ALL IN 既話應該買2X3, 中1場都有錢番

朗斯定呀些？

6952 24-04-2018
00:03 入球大細 星期一 1 莫斯科斯巴達 (主) 對 艾卡馬特 (客)
大 [2.5 球] @ 1.82 $50000

頭場中到應灑

派我未

熱拿點睇？

大戶

要了

買盤買2串3不如唔好賭啦

佢應該諗住係主隊3.0

有無找卡數同路

cfu 近排唔錯 有跟佢都應該嬴幾多

等live屌角細

乞衣

財散人安樂
針先

求派 戶口得番7.9

唔求派 但求水

佐加

入錢啦

買盤一向唔會ALL IN, 所以唔會會買2X3

驚熱拿入唔起，護級狗

羊過變了

下盤日

未等到大龍女出現

我不會變

原來你地未block補假分人架

ON9平 入多一粒未???

荷穴半大得唔得

不了

紐倫
紐卡
熱拿

巴打買左客-1?

你個名

左膠劇本原來係鳩up

會唔會係主-1

佢改咗名

打錯左

左膠我睇最後和

羊羊 西甲睇主？

荷乙好似唔識入波

同我講？

我買左佐加

薩普針到

好撚想屌熱拿盤

Yes 你下下私食既

左膠似2-2完

周瑜巴跟你了 針左兩獲

等即場好過。 二隊都要拿分

我想咋 仲睇緊盤

熱拿炒唔炒得起ah

法乙冇人理？

block左你又知我邊個
仲屈鳩人假分

最好唔好20k 佐加平半@2.1

下盤日jump

乞衣早幾日比人撚完 又想搏屌

Sleep. 針

馬模goal

德乙3.5細 正

goal

可以訓得

7x8斷頭兩關 叫都唔洗叫

12m..

唔屌熱拿喇 讓一好危 今日冇信心 冇心機叫cup

1-1

假波

呢幾日學識要補飛

買唔切半大就中到應一應

今日真係下盤日

馬模 左膠入多球

基爾10.5b

秒速1:1 NBA

費時了。串好多就要

我單注不了

甘早？

無錢買盤 想直屌紐卡素客勝

找卡數盤點睇

有機1:1 到完場既, 成日有

仆街 呢排你好似好燈

如買。實買找卡數受讓

似和ball

頭先羊左頭場全大
細注先中

有錢就好

你琴日改呢個名真係啱晒

屌你咩

2百都話冇

呢個真 你又唔出水

唉 買唔到奧特

咁你要細注

今晚skip哂算 買唔切冇運

都話買左佐加平半

我有 但就無

屌我都係

衝動哥

Same 買唔切盤 買咗其他野

左膠絕殺KILLLL

慘

2比2

屌你2:2

其他中唔中先

以為真係1:3

心瘍

屌你個仆街

針到得返幾十蚊 係咁慢慢追...

根本跟晒上邊巴打劇本 2.2

dllm 咁都要輸半 姐係又唔夠錢買盤

過多幾分鐘答你

講中左 但自己冇買

係就艾夫整多球開個主勝比我打個和啦

屌你老母一場足球比賽 可以俾人估到晒開乜

反cup

頂住個和

水

邊有咁多未來人

好彩補助和 屌你老母

買唔切

咗

講咗會和

中 買咗奧特單雙買唔切盤

又俾人禁生食一半

訓了 今晚赢少少

仲諗住佐膠會贏盤比我可以買下盤 依加得返50點起機

早d抖

我個一半去左你度

一日最衰都係蛆 輸左佢條飛之後冇贏過

屌你一唔買就五分鐘goal 仆街熱拿

熱1:0

一樣

Me2

+1

紐倫

+1 買左4/4.5S

紐又goal

你有冇買呀秒巴

想做返個紀錄：
22/4
阿爾 8.5b
拉斯 7.5s
下體 1.5s
蛆 11.5s
斬木 9.5b
23/4
斯巴達 -1
艾夫 fg
艾夫 4/4.5s 贏半
安曼 半細

仲有冇

求水

見今日啲波開到咁skip左

廿四個鐘內1k5輸到得50 屌你老味

找卡數1.97

1500 都唔小, 玩盤都可以分5-6注買

基爾又玩456

skip都好嘅 今日閪波多 我都冇信心 熱拿要嬴多粒先嬴盤 廢撚事屌喇

已經成日

不過份

有無人要愛華

贏谷輸縮 谷撚爆 輸返轉頭

我認為入錢實際d

又發癲

第幾注

你改番個名做prefontalcortex算啦

勇

原來係佢黎

原來係佢

聽晚贏過

起底咪知

一講 大家就記得

之前唔係話新手咩
見佢成日分析盤 有料

原來有114蚊 推一口就夠買盤

好似幾日推咗上20k?
係美欺巴 freestyle巴 林巴上咗場佢就少咗出
話時話三位大神係邊

聽日再戰算
今日冇運

林巴連贏5場未 等你復出

第一口 德乙角s

靚波

買左德乙先見到

早幾日呢幾位大神真係一浪接一浪

畢1:0

All in ed

屌 咁快有角買唔切

第一次跟 祝贏

封左盤

又買唔切

未完半場已經8c jumped

9c了

今日買唔到奧特
岩岩想買愛盤 一買就盤口已變
岩岩角大又係咁
今晚真係唔玩啦

德乙9.5 gel未

跟咗羅富全巴 唔睇了
希望大家一齊WIN 起身數錢

唔比我玩

唉黑撚到仆街 半9全13? 咪撚玩啦 真係自己都唔信

半9全9都有啦，早啲訓聽朝睇結果啦

葡超半大快到

夠薑半9全9

呀些斯奧1：0

有無人利雲特下盤同路??

似16c ft
兩隊攻撚到

有冇人買防衛者

8:15 到時再算

安曼對家入未

閪包入左波係未唔刷c 嫁

估唔到呢場都有角細既同路

基爾試下反cuo

英超西甲快入波

琴晚嬴9k 今日輸咗2k 明天再戰 各位羊多啲

9.5b 快刷ok?

朗斯半和啦

等陣半一全一就搞笑

頂唔住眼訓 個盤好似琴日祖個盤

愛記肯入未

基爾反cup呀

波圖3-1 25分鐘 CLS
到底個-2 開唔開到呢

咪臭係 懶到死

點解我買完就冇c

真係刷到9c?

2個都好似危危地

熱拿入多粒

愛快連c

英超踢半場咁滯一球都無

仲要加密撚d手足 cdrom又羊

巴打我信你，會贏的

做乜姐你

由佢燈下

安曼

4c

即刻又有C

睇唔到你reply邊個都知唔係好野

熱拿亞係咪腰斬左 秒入完靜到咁

愛快刷

屌你基爾

兩隊海軍鬥水兵，睇到瞓著

安曼對家快入

利雲狗goal

愛記又細波

丹保殊絕佢老母

1:2

安曼入多粒 一世球迷

我正式宣布，今日除左英超，全部大波都開到

14.5倍 goal

挪超d波都幾正路

丹保殊快絕和

不要再說了

畢

閪包

含撚咀斯巴達 唔係差一關下話

利雲特同一條友 兩分鐘內入FK
同一個位咁制

Next buy what

樓上咪月入80k果個

兩分鐘入兩個FK先岩

丹保殊快入

暫時三關中緊

英超下入 贏曬優勢個隊 自己諗

我信念唔夠，跟左第一關見針左諗住抖下，之後個3關冇買單頭

丹保殊快絕

中撚咗伏啦，之前十次主場對找卡數九次開大

我3串1左 唔會絕殺

原本想串logo平同乜乜堡 揀左斯巴達

13.5細 14.5細

係啊係啊 我由尋日已經留意你d角水 齊贏

閪包個9.5s 是咪要準備針了

衝動哥兩幾注畢爾包

熱拿入波 快

唔好bin人啦

替佢橙 買一注咪算 希望佢cup到啦

都未踢完

唔只一注咩？

事後飛？

最慘係 利雲入兩球個條友 成季踢得兩次喳 哈哈

基爾13.5大係咪可以撕飛

係

唔係事後飛既話應該炒曬車唔敢po

過關加兩注單頭2k同7k

青好撚高汁

係 跟左你 我屌

波圖頂住

好過你 連po飛既機會都無

靚答

13.5s 希望頂到

琴日話自己有20m?
今日買咁細既 Block撚左你條煩膠先

熱拿亞咁撚樣都唔入on9

有無手足買左13.5大

我贏錢洗唔洗話你知 番去作你既故仔啦23歲

熱拿快入多粒

G持

中左會去跟英超角水

唔連number既喂

呢家先72 分鐘咁快gel?

膠都廢事接

有 3串1 英超西甲 2.5b德乙13.5b 佢刷唔刷都無所謂了 愛記放棄左

贏埋贏埋啲錢留返比你老母執藥

一齊叫下嘛 而家-2C
愛記下半場3粒都唔係未試過

一齊贏 13.5 14.5s

岩先門前有球3-4 碼，唔撚射，比人封走

睇live已經知大唔到 兩隊廢到

算啦 已經12c

頂實

13.5s 穩如狗

立即停c

角細cashed

愛goal

13.5s穩

禾仔

愛fg gel

我去緊排隊收錢添啦

gel

愛上盤gel

紐卡素針

中

巴打好波

Long time no c 3000

2 分鐘炒曬 同我一樣

熱拿亞針

有機和

玉九孫！！！

傑羅1:1 on9

輸2關補條撚咩傻閪

屌

畢包 做乜

屌牙

英超刷角

熱拿做乜9

係到9up開
少左盤仔就好耐無見

又中

巴打唔出水

2 分鐘jump2條飛

包杯未 買咗讓和

好難啵

比人串呀 廢事了

咁祝你羊多啲

盤狗唔係到
我點會係到

又幾準

屌你老未 事後你就叻

留返執藥

依家無乜人叫佢返黎咁
忘記左佢

你陰公啦 藥都無得汁

汁？咩汁？黑椒汁定咖喱汁

場場波唔係1-3就3-1做乜尻

Hi dllm

離題喎

你係po事後先比人屌
而家講撚到好似比人屌先唔出事前
邏輯都未搞得掂

以為自己好撚風趣

熱拿亞入未

15場波
已經有4場
1:3/3:1 睇中愛華 阿些串撚左左膠
on99

sorry 我g錯了

點解要穿呢

過關係我既天命

邊撚個係度事後呀

話說盤仔做咩冇再上嚟

死盤狗番去含柒啦

利雲ng

盤狗幫我含緊撚 你搵佢?

我miss 咗啲咩

出埋水
紐紐堡
保地花高
毒撚隊
唔中聽日all in 痢

中曬再推落猁度啦

幫我問候下盤狗 順便祝佢4x5 快撚d中哂

屌你老味 2日贏左50k
岩岩豬左8k怒轟3串4
仲有2關 希望中

佢成日屌女唔理我而家

一齊屌 俄仔同薩普老母

4/4.5s頂到褲穿洞

問下佢d 4串5幾時中

留意到有事後狗喎

好波熱拿 咪再比人入

原來事前，洗底了

熱拿2:1 比多粒

屌 知道幾時中我買左樓
我愛過關 過關愛我

愛華頓又中 輕輕gel

唔講啦盲都愛華屌打緊

13.5s cashed

死開啦...串撚左左膠苦主

成班後防以為出左，熱拿亞2:1

熱拿仲差一粒

14.5s 半場買2.07水

盤手屌女唔叫

事後狗欄la dllm

熱入多球thanks

多謝巴打

仲有無即場心水 想補補血

頂得住 勁

感謝羅巴13.5s加持

少少地玩下 希望中

-4c 可似危危地

-4c

過關狗 揮揮手

出多張 中大注 4X5
愛記 -0/0.5 @1.87
利雲 +0.5/1 @1.95
波圖 讓主-2 @1.97
帕托 +0.5/1 @1.97

好似有機會了

。

Ok

呢條飛有屍收既呢星期唔打丁

德乙13.5s cashed 半場已經打定輸數

Cashed

祝中

-3

頂住都okay

幫你打

20分鐘3c ok ?

衝動哥去左邊

好擔心佢

gay lo

仆街球證食左卡素1c

join?

又唔叫 帕托作客有難度

ok

青爐有出

等緊德乙派就即跟

Link

條畢串紐飛已撕中依條比我補補血ok

點食法

好多XX
見笑了

我青爐都無剔既

波圖-2得1.97水 cla對面廢到

事後狗仲大大聲bin9人 我想同你講一句

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

艾約斯射門表表省中愛記後衛岀底線，球證話球門球

係咪好好笑

又停c

too long

青樓拎

btw事後狗全家死淨佢一個

有無英文版 想用黎罵隔離屋個鬼佬

馬狗幾時出水玩下
想睇反水全中

愛華比多3.c屌你

阿些2:0
屌你老母左膠

Block啦啲事後狗 仲要係ff自己月入80k既傻佬

阿些 水泥gel

兩場停哂角想點

gchi你 單雙準到

唔怕老實講
上次個青爐 我本身係打算出正手水 然後開始出反手水 坑殺D護盤狗
但一有呢個念頭 就全部都輸 十日未嬴過一次
我心酸到刪晒所有人 同自己
依家開返個正手青爐 贖罪了

冷凍之手買左係咁

邊撚個

I Do not twist your qi dove Cock hem home shovel with a twist stupid Qi Zi rejection of a mother a raw wool generous rotten smell of venereal syphilis, gonorrhea frigid Seo do not even have to twist qi yin and yang side edge thin large double rice stewed pig Seo Fan Seo concealed length of the foot on the valley surrounding brain impotence stupid fine hair qi Zhou Yan trichomoniasis pubic lice jumping into the stinking sinus white dove ancestors 18 generations Shishi fishing cunt weeks Juju stupid idiot I dove Seo Cock your mother eighth generation of qi head twist This is the kind of junk dog 屎on鸠formula 捻 捻 捻 捻 捻 捻 捻 捻 捻 捻 全 全 全 全 全 全 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭 臭A few 柒咁 j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j j You Yaye laugh abnormally 屌 屌 屌 呀 呀 麻 泰国 Thai Lama 屌 呀 You 柒 柒 柒 柒 屌 阿 阿 阿 阿 阿 阿 阿 阿 阿 阿 阿 阿 阿 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌

連事後狗都bin人了 話你呀馬拉狗

高隆

我

唔好咁對我啦

3:1 ho balll

3比1

3-1

熱拿好波

Goal
熱拿亞一日球迷

刷角啦

紐入番球再3c唔該

屌你老母邊撚個岩先話我輸兩關唔撚洗補？ 3:1呀柒頭

3-1 正氣

Ching ho ball
一個fuck都無怕鬼佬聽唔明

bin7佢啦

31 cfu 好撚癲

好波熱拿

google translate 好正

8c 差兩c

咁你補左未？

9c!!!

我斷一關補熱拿亞主勝贏得仲多 洗撚你教咩

8c，卡素繼續9射

愛-2
畢-1

8.5 cashed

連c臭雞上

比多c我

gel得

補左 真係多謝佢話我輸兩關 一野all落去

8.5b gel

兩場都差一c阿屌

一c紐入多粒

問人點補之後話洗咩人教
馬克一注大撚過你咁多注飛加埋啦
個陣你都唔知係邊

包包2:2 500

開多個角 齊齊收埋9.5b

on9 你係咪認錯人

重注左7.5b cashed

屌你差一c

gel啦 咁多時間怕咩

月巴9.5s 針

冇補8.5

反轉豬肚咪屎

笑

點呢馬拉糕

睇錯名。。

blocked 煩撚到閪咁

關馬克咩事

我問下跟住無啦啦比人鬧我都唔知做乜

兩場阿青

出呢招

15場 5場3:1/1:3了

點呀臭花 做緊韓雞了

屌你c阿

Ok達成

淨低3場串哂4總入球

Cccccccccccc

高隆 唔中搵我

求1c紐求你

1834633

利雲

6場
1:3/3:1

差1c

比我都會唔補 輸緊2關可以點補
2關倒贏係你好彩 唔係佢錯
而家仲要bin鳩人

咁多3:1/1:3

針 比我頂到都無用

Ccccccc阿！！！？！

咁唔好頂了

放佢出黎

重有4分鐘

補5分鐘

屌 哂尻氣

on9

比多c啦

訓啦88

太陽之手

高隆花高獨立有冇得諗

月巴又收錢

利雲水泥gel馬拉仔條舞賓周

邊個冰撚哂兩場

仆街球證

都估包包果場有波 咁都買唔岩 針

咁撚惡都有 抵撚你死

就係黑左個球 我屌

高隆角大 點睇

咁都冇c

心好累

g錯

今日買3場角全中

10c

屌佢個球證眼疾

嘩 10c

屌 爆角

9.5cashed

真定假 有無開到

屌咁都絕殺，好波

無買都恭喜你地

奇績10c

你老母

有啦

咁都頂到

咁都要爆我9.5

好在補番第4 球 輸少d
閪包 又多一隊入blacklist

得你買細

好波 心臟病發

解凍成功

好在球證補上補，正氣卡數

9.5b cashed

我都有買 不過第二場

買左$70 3.3倍9.5b 有得食早餐啦

話撚左gel啦 你老尾 輕鬆

羅富全又成功

唔洗咁既 一早買左
祝你之後場場無爆

點解畢可以咁唔爭氣唔追和都刷下角啦大佬

高隆上盤點睇？

玩左成晚無輸贏 比包包累撚死！

Same all in 左9.5 同8.5b

比俄假整到針左 ，

好過輸

有無早水

想買對家半客見主咁大船冇買到 屌出聲

貼事後好威咩

有2條飛都串左死俄假

決定左，以後買半一盤，嬴緊一球 老閪都補對家ng 先
寧願嬴少d 都唔好輸晒
今晚平注 包 同 愛 手多買多條2x1 過關 輸左係呢條飛

差啲屌埋你一份

又真係幾威 訓先

月巴，朝早有冇料

如果...自己再入一球 然後開對家？

上面有講

呢個情況可戒賭

補閪咩 要中就中架啦

聽日要跟了

我覺得最後十五分鐘補少少又無所謂

所以應該補和啦 邊有咁補對家ng

睇注碼啦 大咪補下 細注輸都wfc la

保地花高可屌？

唔明點解愛讓

受

咁算了 比斯巴達害死

主客主 3x1 300
訓醒收錢 信既就跟

保地花高無輸過比呢隊野 對住彭美都1:1
應該受讓引主 乜7體育會上場仲豬比乙組升班馬

月巴會買？

買左

半一盤 如果嬴緊2 球 補$10 對家杯 都夠你回本了

盤？

過關狗們
揮揮手

主隊主場連嬴

但好似好高水 新手睇盤 勿屌

跟

佢贏果d個名巴西果邊d人都無聽過

好悶 有無人互屌

GUN左, 但驚巴甲都踢假

希望中

主
客
有冇同路

信你！

高隆不了

高隆點輸

有個賣料好燈出左高龍

高倫點睇？

高隆
保地花高
獨立隊

唔中搵我

屌你 咪gel

當左條底褲果保地花高

又燈

屌 一睇以為中晒 仆街奧特讓球客 笑撚死

小心d講野

執完屎都未打卡

我底褲有多

屌你馬兄

跟左 唔好gel住先

事後

小妹想問下各位哥哥6點買乜☺️

半場波膽客其他

好了 跟

高隆上

高隆 高

卡數

依獲真係要找卡數啦

bill gor燈死左美斯巴

唔係話唔出心水咩
等後日賽馬日

尋晚頭場

2-0

我屌你老母高龍 入咁多托柒呀
夠膽同我2:2

下次

角大ez

保地花膠被禁住砌
巴甲主場優勢同美職一樣勝率高

利體

開3:0先

畢爾包成隊賤種斷腳死

角大定過抬油

比人屌就緊係一個反擊入波啦

岩

套落高龍對家到唔該

下場

今場
買左客盤

利雲特做足咁多年私家雞
今年護級之力開啟
西甲季尾開咗幾多次下盤

羅巴好波 啱啱好10角gel

花花對面無力了 快屌

角大輕鬆

高隆收錢

9.5b?

花高俾人瘋狂抽插

-1c

頂撚到就得

比多一角呀 屌你老

一隻角 我三個月唔打飛機

求下你比我啦

4:0 要角唔係入波啊

入波把撚咩 我要角呀

邊個話高龍唔得 入夠4球

no eye see

獨立有無同路？

屌你老 差一角

即完

正花b 頂到完場可以？

仆你個街 9.5b竟然要jump

屌左半和

同路

得 頂頂下全格埋

正花與花高的故事

有無人買獨立隊

獨立隊2.5大波波

獨立隊唔識入波架喎

me

買盤？

想要下盤

yes

牙花頂實

me2, 似樣